新城市廣場：首以顧客商戶及員工安全考慮

對於昨晚(8日)有人再次在新城市廣場肆意破壞，損毀商鋪及商場設施，危害商場使用者的安全，服務處深表遺憾，並重申一直以保障場內顧客、商戶及員工的安全為首要考慮。

新城市廣場於facebook帖文指出，因應昨晚的事件，場內通往大會堂的出入口受到嚴重破壞，部分扶手電梯亦需停用，對沙田居民造成影響。服務處已加緊清理，並立即安排承辦商維修，以減低對社區的影響。

服務處對於埸內設施一再遭受破壞表示無奈及遺憾，希望市民在表達意見的同時，顧及其他商場使用者的安全。

服務處一直按照香港物業管理公司協會發出的行業指引，處理警察進場的情況，而警方已多次公開表示，根據警例有權進入商場或私人地方執法，而毋須事前得到服務處許可。服務處作為商場管理者，會繼續採取適當措施，盡力保障場內人士的安全。

收皮啦
引曱甴入內整污糟曬d地方

竟然係quote 物業管理公司協會呢個奶警狗

成份聲明既重點就係佢地會繼續放狗入嚟

警察入黎時有冇保安睇住佢地做乜？？？
無就抵撚死